（有趣活動）將 “ 大灣區 ” 三個字變成粗口

1）我大你老母個臭灣區呀
2）我大灣區你全家
3）你條冚家大灣區
4）行得咁急，你趕住去大灣區投胎咩？
5）你唔見大灣區，唔流眼淚
6）你大灣區買棺材，唔知掟呀？
7）你生仔無大灣區

做乜鳩

On9

尷尷尬尬

唔講咁多

同頭文字D用lol做題材個post有得揮..

笑能到仆街

蝦蝦蝦

尷尬癌末期，rip

haha

第7 好似係讚緊喎

好難改
因為「大灣區」比粗口重難聽

笑唔撚出
仲有,邊隻字有粗口

做緊咩

幽默感呢啲野…

D回覆 比樓主D 說話更好笑

好想支持你. 但真係太柒

好有笑談廣東話feel

嘩 同嗰陣駁咀一樣咁尷尬

…

係咪得我覺得好好笑 ？

笑撚到我gapgap聲